嚴 選 8 大 狐 狸 精 ！

最近狐狸精當道，我大美人手執打妖棒，同大家一齊滅妖！

1 楊愛瑾

Miki 介入永安太子爺郭永淳同前妻伍智恆婚姻已非舊聞，屬元祖級狐狸精九尾狐仙品種，經年累月修練致樣子溫純，內裡凶殘！早年精通各項邪術，先吸盡前妻陽氣令其慘變皮包骨不似人形後，仍意猶未盡，上年餅碎姊妹Kary流產剛剛佢就懷孕，令人懷疑有人用邪術令某人流產，易轉胎神！此女與蘇妲己齊名，是一件不折不扣，違害人間嘅邪花！

2 何雁詩

新晉狐妖何雁詩近日以狐狸尾巴，一野Fing走賤男牙flirt未婚妻。事件曝光初期，硬屍被記者問到係咪同牙flirt拍拖時，以風騷挑釁tone講出「你覺得係咪係，唔係咪唔係囉」，將狐狸霸地盤習性表露無遺！可惜事件令其形象一落千丈，近日終於忍唔住喺IG post 話自己被人cyberbully，又話自己都有感受，將狐狸精入門級招式「楚楚可憐」發揮得淋漓盡致。

3 苟芸慧

係呀，係連登仔都打過J嘅苟芸慧呀。當年肥苟「攻城」不果，俾熊黛林用「打苟棒」打到成隻落水狗咁，雖然最後兩敗俱傷，但苟芸慧自此形象插水，仲搞到暴脹，直到而家時不時仲會消費返件事嚟搏同情，狐狸精一世都係狐狸精。

4 郭羡妮

狐狸狐妮，點少得郭羨妮？當年狐妮同陶大宇拍《學警出更》假戲真做，要求加咀戲，搞到人地7年婚姻玩完。事實上，郭羨妮早年喺大陸拍劇時，已被人影到隨地痾屎痾尿。由於狐狸係一種野獸，就地解決乃人之常情。

5 朱慧敏

朱慧敏，梁榮忠同車，你會聯想起啲咩？當然係車震啦！當年梁榮忠用96小時連食3女，成績彪炳！而車震朱慧敏就成為事件中嘅導火線，逼使正印鍾麗淇急飛梁榮忠。雖然朱慧敏多次話自己並唔知對方有女朋友，但牛唔飲水係唔會㩒得牛頭低，野性嘅朱慧敏將狐狸精愛刺激嘅特性發揮得活靈活現。

6 馬賽

愛情無分性別，狐狸精亦唔一定要勾引雄性！淫娃馬賽早年被爆同TB汪子琦遊上海，硬撬富婆Laura牆腳！狐狸精托世的馬賽更主動喺酒店拍下艷舞片，仲令汪子琦同「老婆」離婚。TB汪同Laura經歷7年風風雨雨，最後換嚟，竟然係婚戒被馬賽沒收；而Laura更要出律師信要求離婚。

7 林燕玲

小飛俠09年被壹週刊影到同人夫會計師龔耀輝，於數碼港艾美酒店爆房斷正！記者及後搵到龔太當面對質，龔太當場不知所措，且開始眼泛淚光：「你想我點講，我唔知點講呀」之後她咬咬牙，使自己冷靜後再說：「呢一刻你問我，身為女人，我當然係好傷心，但我都唔知有乜。總之，我無諗過離婚，你等我清靜嚇先，唔該。」

8 周嘉儀

早年有雜誌揭發前TVB主播周嘉儀同已婚嘅許方輝關係曖昧，被人影到喺車上親暱，記者打電話畀事件主角時，男方唔聽電話，女方就剩係講咗句：「我無嘢講！」。最慘係曾任亞視主播嘅許太陳佩琳，在老公偷食後，一度連人帶狗漏夜搬離愛巢。據悉，男方事後花咗大半年時間先氹番老婆，雨過天青。

好耐冇見過爆房玲

精彩

無西女人同ada 0分

牛唔飲水點撳得牛頭低，我覺得你咁樣對女人好唔公平，男同女都有性需要，憑咩話只有女人果邊係衰
咁同啲人話古代果啲禍國紅顏有咩分別

傅嘉莉呢

爆房玲

以為係8大（大學）狐狸精

可唔可以用傅嘉莉踢走肥苟BB入5強

冇睇名以為會有朱千雪

搭多個龔嘉欣同Mandy Lieu

有乜理由冇傅嘉莉

摩牙

一見爆房玲又好掛住C馬超

唔準你話我肥苛bb

竟然冇MANDY Lieu

大美人開po無數大劉是否失責？

唔勾人老公, 做狐狸精黎把撚呀?

苟姑娘果單係當年最煲水
好多都係9up
成件事熊黛林感覺仲乞人憎

好憎1全家
佢細佬都痴撚線

郭羨妮好正

爆房玲真心經典

More

唔more啦
廢事累到屋企人

喂啊，點解無大美人中和返嘅？

講真miki呢隻狐仙真係好邪
我都支持你唔好得罪佢

唔捧紅佢簽佢黎把撚呀

苟姑娘係無辜

Mandy lieu呢

7

司馬超

高質

唔係C.馬超都唔識爆房玲

C馬超巴打

你在何處 爆房玲
完事脫險爆房玲

agger
吹咗咁耐相都無張
國貨城之後好快就俾人影到同第二三條女嘅相

苟苟邊係

傅嘉莉又無
蔡思達又無

你重複上面講嘅野但又member only做乜？

是但啦

屌 講d唔講d

城城都係城熊係狗男女

最唔正就係林燕玲

其他都好撚正呀

田蕊妮都無

以為會見到大劉

原來有咁多 真係大開眼界

利申 平時好少理

苟姑娘邊係？

苟完全係成件事既犧牲品

林曉峰老婆

西班牙老母呢

C馬超不見了

佢係舊燈有出post呀

真心講呢d女人賤 d男既仲賤 好嘔心

由細比人話似Miki到依家

真係好撚想嘔！拆散人地正仆街

包曬八個開P一定好正

好想睇番坐的士後座嘅小畫家圖

頭盔都唔戴

最賤一定係狗餅牛奶琪

1同2

龔嘉欣呢

全部雜誌報過晒，驚乜？

我諗係男人都 prefer 苟故娘 多過支那雞熊袋淋
牛唔飲水唔禁得牛頭低
男方都有責任呢

港女…唉

朱慧敏